jupas個music qualification重唔重要？

我鋼琴之前八級distinction左
但唔撚見左張cert
補個張要幾舊水
又唔想浪費老豆老母錢
music qualification重唔重要？
會唔會有咩影響？
有我就補過張
無就算

冇，jupas只會睇你個dse，其他乜乜柒柒都唔會理

In 音樂系可能有用

當大學要考慮睇唔睇呢張野嘅時候
我相信佢哋會直接叫你去interview

你in音樂系咪要囉
其他科理撚得你咩

梗係重要啦

Dse成績就夠

幾百蚊就補啦
第時教下琴都好

有用嫁
聽講講明有分加既有：樂器八級up
義工金銀銅章
港隊
無了
當然其他都照寫啦 傳聞prof 抽人interview就係睇邊個file順眼

你唔係揀音樂系 鋼琴八級有撚用咩

音樂系/ba科咪有用
不過最好都係搞左先啦